天國隊加油🇦🇷🇦🇷🇦🇷👌🏻

足球上帝美斯🇦🇷
足球天使迪馬利亞⚽️

天使威完下半場就輪到上帝發威

盧狗hi

LO 1-1

牙過睇好邊隊

天佑上帝
1:2

係個天要我地足球上帝誅滅你班死nigga
撤旦架屌你老母

LO sir睇好邊隊 我跟你！

小妹唔鼓勵賭博

唔是買波 是用心支持

要歸天家了